發現新線索 證明黑警蓄意腰斬元旦遊行！

0:00~20:28 現場環境十分平靜+裝飾
0:29 大批便衣由鏡頭右方衝至 製造混亂 並拘捕手足。

裝修並唔會令遊行中止
遊行路線一直有好多裝修/裝飾
班狗唔會唔知道
因為佢地以布袋式包圍成條遊行路線 + 大量便衣路線中監察

片段好清楚見到一大班便衣黑警拎埋散彈槍出嚟亂捉手足+ 製造混亂, 呢班人一定有預謀, 佢地唔會拎住咁大支野混入隊伍, 一定是[b]聽命令行事

港共目的：分化和勇 濫捕和勇

黑警港共恐懼遊行人數過二百萬人，決定中止遊行

評價：以排隊形式入維園將可有效拉長示威者人龍

TLDR：去過遊行就知道, 裝修師傳唔會令遊行中止

片段好清楚見到一大班便衣黑警拎埋散彈槍出嚟亂捉手足+ 製造混亂, 呢班人一定有預謀, 佢地唔會拎住咁大支野混入隊伍, 一定是[b]聽命令行事

點都好 綠衫狗先係最大罪人 切勿分化

HSBC 前 手足並非裝修而令遊行腰斬

過程中只是牆上噴上香港獨立字眼, 已準備離開。
但突然大批持散彈槍恐佈分子製造混亂

解決方法大家都知

條片淨係見到揸住棍既人係咁打人
企係度都要比佢打

中人壽片段顯示2位阿叔堅持捉鬼, 現場同路人多數阻止,

點解會製造咁風波, 因為呢件事

lm等睇仲有人話要捉鬼同屌鳩勇武遊行裝修

完成為搞事而搞事

推

段片個標題直接打 恐怖分子
都大把人信啦

屌你老母周街拎散彈槍，真係以為自己玩緊GTA咩
所以點解香港一定要有全民槍械權

因為firsthand News單野錯曬Focus
利申強烈反對捉鬼, 真是好可疑你最多做隻黃雀, 同時堅持不篤灰

講緊POPO

其實洗咩解釋咁多, 動機就係咁, 事實係1月1日真係多人過12月任何一個遊行, 佢唔stop左佢, 又比數字跑出黎, 點拆呀

其實大家有無諗過， 做鬼個班人先係鬼？
同路人經過咁耐， 仲點會捉鬼？

但是正視聽, 極少數人捉鬼。
呢單野一定要和解, 運動先行到落去

幫手推+Share

推 係人都知班狗特登搞野

hsbc 交個場比班曱甴綁架人, 咁都唔係抵死？

致和理非： 現場鳥語花鳥, 是黑警拎散彈槍出嚟 製造混亂

錯左重點, 風向變曬做屌和理非捉鬼, 但是重點是 狗特登搞事

鳥語花香

死左link 求backup

只有鬼先會瘋狂捉鬼

未bk Up 但是好似仲睇到

Push

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

睇唔到片

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鄧炳強扮晒強硬 其實好撚陰濕

所以大家應該快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

陰濕狗

Lihkg app可能開唔到, 用facebook

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

咁快河蟹咗

佢地裝飾唔係裝修

push

睇唔到了

根本由頭到尾都係狗搞亂

我仲睇到好多人即刻好配合咁散開囉

Fb都唔得

下.......

得啵

鬼唔知咩 咁少量裝修同你腰斬遊行根本冇關係

得

P仔都照推

甴近平

今次Agger你

搞錯 呃你做咩姐

班狗個理由從來都係強辭奪理，為遊行人士安全？對遊行人士產生危險只係得班狗。

以前夠裝啦 裝得仲勁 都唔見佢腰斬

Popo 想開波就開波
隨地丟垃圾都可以衝出嚟抄名出罰單

真

之前九龍遊行
成條彌敦道裝修，嘈到拆天
部份和理非幫手開遮
大部分和理非望都唔望，照行
希望大家要信任同路人
咁多目擊者出聲，一定有原因

試下

完全有理由相信佢哋嘅plan係先腰斬遊行後作大圍捕

政府黑警信唔過，香港要真自治先攪得掂

假裝修海報
誓師大會合照

你喺度講冇乜用
啲勇武小隊個個講到要退出咁 又狂屌和理非淨係識捉鬼 係垃圾 連帶屌埋又頭套又其他嘢 根本個矛盾係突然放好大 都唔知點和解

推 見到多人就斬

share去telegram公海

警甴

唔還拖就係咁

死黑警

一定要有人認低威, 但是是firsthand News單野我真是幫唔落

樓主置頂呢個啦 #1條Link睇唔到了

dllmh，呢班恐怖份子癡撚線

呢個要推

推推推

捉鬼果兩個阿叔分分鐘狗黎 固意

有冇人Twitter

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

好多個版本出現, 881有目擊者話隻手足話再拉就拔槍 眾說紛紜 亂撚到仆街 好肯定有狗裝修, 但是捉錯手足 個個著黑衫點撚樣分

和勇不分

係又點，吹咩?
依家佢地有阿爺背輸，根本已經唔駛守任何法
大家要摒棄過往一切觀念
一係同佢地往死裏打，一係就一見即走，唔好再撚狗

其實裝修HSBC 就令便衣POPO 出黎捉人....從而終止成個遊行己成事實
不戈當裝修HSBC之前要諗下點解HSBC去到宜家先FREEZE左星火?
其實有原因

就係POPO下命令去唔比拎返錢出黎.唔合作就示為犯法

假設比到 CITIBANK 開到戶做抗爭戶口,
未都係一樣當POPO下命令未又係要FREEZE
HSBC, CITI唔跪都唔得啦

捉鬼師要正面面對你捉撚左, 是唔是打撚死佢/夠唔支cock鬥

去過遊行就知道, 裝修師傳唔會令遊行中止

你講就係？

美領個次突然搞中環站搞到幾多人慌失失。

裝修還裝修，都要顧下和理非。

政治任務

有咩高見呢

心p

和勇不分 不分化 不捉鬼

不分化！同埋下次見到手足比捉鬼去幫下手！除非好明顯係鬼，一律當自己人

因為過咗 100 萬, 要控制數字

that why我咪講左一係打，一係走
唔好捉唔好撚

果日我就喺現場~
當時的情況根本就唔會係手足做~
有鬼幫手裝修我其實歡迎~
不過都要比大家知道下現實環境

去過行都見到~綠狗幾乎喺每個街口都佈防
包括盧押道、菲林明道、馬師道
分別只係佢企喺告士打道定駱克道交界
而呢間匯豐同啲狗的距離不足100米
佢要來的話根本唔使30秒
如果係你你會入去裝修嗎? 最多咪門口噴幾下
其他我見唔到我就唔多講

你知, 我知, 單眼佬都知
咁又點?

黑警既威水史至今夠炒晒佢地家啦,
但又可以點?

和你shop都係
無事生事黎引人犯法

推推推 推到國際

DLLM今次只係裝飾就要腰斬
下次嗌口號就腰斬

呢個真

裝修師傅唔會令遊行中斷 依個真！

S

殺警也不割

腰斬從來唔係手足錯

個兩個阿叔
手足麻煩下次強硬啲阻止捉鬼

警謊仲話啲人特登圍佢
大佬一班持槍歹徒係HSBC 出黎比人圍觀好正常啦
又未開槍

Sor 可能誤導大家, 3單野嚟,
依時 按 中人壽, HSBC, Firsthand News

依家香港人有裝修都當睇唔到㗎啦
掂行掂過 根本就唔會混亂
你有你裝修 我有我遊行
上次終審法院有火魔法都係咁
大家都係當咩都睇唔到
繼續向前行

Strongly agger

黑警先在裡面破壞，出來再捉人入去

捉鬼=鬼

咁大班狗可以咁大模斯樣咁行

今時今日仲駛乜講證據，大家都知嘅事實嚟㗎啦

tui

推！

又好似幾有道理

30秒開始已經拎散彈出黎
當時冇任何人衝擊佢地
黑警擺明有預謀製造衝突

正視聽

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

根本有心

推....返屋企再睇

推 backup

Hi P牌仔

做咩？

起底便衣 ， 地下式跟蹤佢地

推下先~~~

睇片已經覺得奇怪
個個重點去左話手足係鬼，但問題當時只係噴字，然後就有「警察」當係有銀行劫案咁出現。

就算有鬼裝修
點解會覺得捉到
唔通帶晒槍帶晒pass係身做裝修師傅咩
仲未計班鄉黑 公安
根本班狗大把藉口可以終止遊行
話你行出馬路又得 話你屌狗煽動人群又得
高成本少少插十隻八隻鬼入黎制造衝突又得
結果就係呢樣唔做得果樣唔做得

希望因為今次幫HSBC翻新係比較大爭議
所以先捉鬼啦

根本係想分化和理非同裝修手足
亂捉鬼嘅個兩個啊叔話唔定係便衣9黎

賊喊捉賊

[👿👮🏻日常]
• 諗吓點樣角色扮演暴徒，暴力破壞，嫁禍對家
• 諗吓用咩武器、用咩形式折磨對家
• 諗吓點樣砌人生豬肉，做假罪證
• 諗吓點樣辱罵對家
• 諗吓點樣係公關場合講大話
• 諗吓點樣呃OT錢

而家證實都乜嘢都冇用，係香港冇任何力量可以制衡到班狗，佢哋根本為所欲為

除非解放軍衝出來殺狗啦

明明就係啲死警甴搞事, 賴死唔認
果日見到有啲人好似有狗既眼罩係HSBC入面

睇片係有疑似休班警想打劫匯豐喎

推
兩首詩--三問

up

短片有個好重要嘅重點，就係當時只有人噴字，但警甴使用打劫金行銀行嘅武力去處理。見人就狂打，武力完全唔對等，更以此為藉口非法中斷遊行
但係個個走咗去捉鬼 錯哂重點

甴近平 !

淨係見到幾十隻惡狗衝入羊群，亂吠亂咬...
原來你係點樣嘅人是由基因決定😓
香港人要變成狼才有望擊敗啲狗

睇下港共係腰斬前就出聲明就知一早夾好

平時都係夜晚先，嗰日5點幾就出都知咩事

你知我知
得藍屍唔知